近排見工嘅你會唔會戴口罩

Interview使唔使除口罩？

呢排仲唔取消面試既公司
即係冇home office啦
你諗你喇

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

你想嚇死個面試官？ 梗係唔駛啦

睇下個官表現，識做就keep 住戴，唔識就除低咳兩聲

點都會戴
不過近排啲interview都postpone哂

我有照帶口罩 對方都有帶